KMB 個網死左?

KMB 個網死左?
想CHECK 下有咩巴士開番都唔得